\documentclass{article}
\usepackage{CJK}
\usepackage{indentfirst}
\begin{document}
\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}

\title{个人简历}
\author{Zhe Zhang}

\maketitle

\newpage

\section*{Profile}

姓名: 张(吉吉) Zhang Zhe

生日: 1981年2月18日

手机: 13439993984

Email: zhangjiji.master@gmail.com

\section*{Education}

学历: 大学本科

专业: 计算机科学与技术

学校: 北京工业大学

\section*{Experience}

\subsection*{2011年8月 --- 现在 \quad Glu mobile}

使用cocos2d-x引擎开发ios游戏。

开始学习objective-c，学习ios SDK和相关开发，开始长期使用git和github。打算补充一些图形学知识。关注cocos2d引擎和GLKit与GLES2.0。不幸的是降低了Emacs的使用频率，开始使用XCode。等到更熟悉Mac下的开发之后，希望能更多使用Emacs。

\subsection*{2010年7月 --- 2011年7月 \quad 网易 01工作室}

使用lua脚本开发三国天下web游戏。

开始学习Lua脚本，学习\TeX，并开始长期使用Emacs。业余开始关注bwapi的相关项目，开始补充算法的缺陷，开始补充数学的缺陷。开始关注编译原理与一些抽象的语言特性，关注FP语言与抽象代数带来的东西。开始使用Mac操作系统。

\subsection*{2008年8月 --- 2010年6月 \quad 玛吉科技}

使用Big World引擎开发MMO RPG游戏。

开始涉足游戏开发，开始学习并使用Python脚本，频繁使用Emacs，学习游戏AI的开发。后期主要制作基于GOAP的NPC决策系统。

\subsection*{2004年1月 --- 2008年8月}

先后在中软做项目，方正国际从事排版软件开发。

此期间喜欢学习C++语言的用法，熟悉了STL和Boost库。

\section*{Most Important Books For Me TOP10}

排名不分先后，不同时期给我耳目一新感觉，或者带来顿悟，印象深刻的书。附一句话书评。

``C++沉思录''

在C++庞杂的语法中挣扎时，被野兽指出``用类描述概念''的核心理念。

``C++ Common Knowledge''

在C++庞杂的语法中挣扎时，分门别类的进行了梳理。

``Modern C++ Desing''

刚开始接触template时被侯捷老师``带领着''为这``前卫的意义''震撼了一回，也开始剑走偏锋不能自拔。

``Inside the C++ Object Model''

看到内部豁然开朗。

``Concrete Mathematics 2/e''

原来数学还有这些方便的原理!需要多理解。

``3D Math Primer''

线性代数从此不再枯燥，不再抽象，乘来乘去其实都是有意义的。

``Elements of Programming''

``契约式的按照拓扑结构编程''数学家描述我所学过的C++语言。

``The \TeX book''

娓娓道来，清晰易懂，大师就是大师，对TAOCP和Concrete Math充满好奇与信心。

``Version Control with Git''

先concept再practise，对Git有了稳固的理解与把握。所有知识都该如此讲啊!授之以渔。

``CODE 编码的奥秘''

原来计算机原理这么好懂。

其他好书还有很多，不过只写top 10，先想起来的就先入榜了。

\section{Other Reference}

Github账户: zhangjiji

使用时间不长，相信以后会积累更多的，有project，有gist，还会有wiki和octopress的blog的。

\section{Referrals}

希望能参加AIIDE的Starcraft AI war。

希望能制作出自己的游戏。

AI， 编译原理， 图形学， 数学， 基础算法 都感兴趣都希望能有长足发展与进步。

\end{CJK*}
\end{document}
